凌晨12點幾係將軍澳俾隱形戰車捉

邊條白癡設計 隧道一出轉個灣 跟住行50
入調景嶺 俾差佬捉行70
凌晨仲要無車無人
仲話俾咗兩次機會我
當時我播緊歌 完全聽唔到開咪叫緊我
到咗燈位 隔離有架私家車閃緊盞紅藍燈
先留意到叫緊我
P牌要加監了

你睇佢幾on9

P牌 on9

自己唔睇路牌
抵死

平時我跟人地啲車速行
未試過俾人捉超速
見到相機一定減速
凌晨無車行60 -70 正常不過
點估到有隱形戰車

P牌嘅話呢句已經唔成立sor

P牌限速70

sor啱啱訓醒個腦未load得順
即係P牌要好小心啲鬼鼠位
突然轉牌個啲位好易奶野
的確係唔知邊啲天才諗出黎

香港啲路係咁 on99行50
不過留心啲都應該留意到有老隱跟緊你
係咪跟到好貼

自問 無揸過快車
平時打燈望盲點cut線做齊晒
衰係限速50嘅路上

我以為推緊我尾
屯公啲人成日推
所以我無理到佢

其實果度狗唔狗都會有久影, 如果去開果度一定知。
但點解果度要限50?

交學費啦😂以後出入隧道咪學的士佬督行油啦

寶順路一向都係捉鳩人超速熱點黎
咁大條路限50 轉完個灣一出都超左

呢個位出撚晒名嫁WO
P牌交下學費岩嫁喇

第一次 由屯門揸去調景嶺開工
唔知有隱形戰車
沿途70-80 無超過速

咁無計啦 經一事 蔡一智第時留意多啲
寶馬無尾房車多數係老隱

見過的士隊道120 中撚左槍都唔知

又要上庭 又要加半年P
唔知駛唔駛扣3分

你當好多70轉50既位都會擺鏡陰鳩你
咁你就會有意識收油啦

同埋上網search多d「騎呢位」

喂....你P緊, 行7幾8十已經超咗喇, 果度仲要限5十。
點樣唔超速呀老細

即係話兩隻狗閃 緊藍燈開埋mic跟住你ㄧ陣你都唔知？
係既話你抵交學費..學車都有教多啲留意四周啊.

啱呀 咁大條路限50 不如搭巴士

I mean 入將軍澳之前

咁大條路限50 巴士都好難忍

點知係捉我超速
播緊歌聽唔到mic

P牌唔可以超70呀，大佬

70已經好慢p牌限50好撚危險

不如講下架隱形狗車有咩特徵
等其他p仔唔好步你後塵

除咗山路 我諗唔明咁大條路無啦啦限咩50

限50 你揸70 抵俾人捉啦，人地揸70 你跟左冇事唔代表冇超速喎
同埋P 牌就留意多d 路牌同望多d 鏡啦
成條路乜車都冇，無啦啦有部車推你實有d 野

基本概念都未有，加監再study 下啦

趕住返工 無望過佢架車
銀灰色 無留意牌子型號

趕住返工 鬼得閒理架後車 真推定假推
限50咁鬼慢 我覺得仲危險
下次會睇牌架啦

I know that feel
我年頭p牌個陣時揸入去差啲都中過伏
好彩見到後面架綠van俾signal我
我再望下其他車先收返慢

丫蛇渣架車出黎 搵食 唔抄你抄邊個

先生 熄時車牌身分證
超速 雷射測速顯示你行72 呢到限50
扣減5公里後超17. 扣分加罰錢

你夜麻麻聽唔到盧海鵬試咪都會見到閃燈呱
去到燈位先知?
重作啦

P牌

超15以上先加監姐
你又唔係超70
明玩鳩你

傻仔啦，佢叫停你，即係後面有危險嚟緊，要立即開車走！

好似係好耐之前有巴士係個到反咗先限左50

呢排不嬲都有架NX4573 旅行版寶馬係將軍澳周圍捉車

抵撚死

佢閃你？
不過呢個位例位黎 次次揸都揸到眼訓

隔幾秒望一次後面係好重要

有次俾隻老隱狗推鳩我 我一路放油跟住重brake

個位限得50有佢原因啦

成班人幫差佬笑樓主
連登果然好黃

果個位行得50係好on9
但係有晒牌你超左比人捉都無得怨
利申 自己係果到都會超速

同學有什麼困難可以說出來讓我們恥笑你

放甩佢咪冇事

老隱不嬲都會推人 你踩油走 佢就閃燈追9你

下次重dup

呀唔撚好意思 見到架車跟咁貼 嚇一嚇

咁你都播得幾大聲下，路面周圍咩事都唔知

因為狗

入調景嶺果條路應該每個將軍澳揸車撚都中過，成日擺檔陰人。
Ps 中過果次揸68KM/h

抵撚死。

咁不如全港取消限速

關幫狗咩事？
而家超速去理大？

又係D傻仔mk
開到D歌大大聲懶感性遊車河
到底要開到幾大先聽唔到出面D聲

個個位成日都有bbq
行50 事實好on9
但多數多事故先會變成騎呢位
我以前新浦崗油站位都試過
4線行車 但70變50
轉完個灣就rb 接住

抵死

只能祝樓豬好運

原來變左凌晨先捉
果個位以前成日都有RB

p牌有分扣？

超速就抵撚死啦，講咁多理由托咩

唔通超速都要核爆都唔割

老隱會開咪提你超速

所以咪話係地好撚黃囉
人地藍屍殺人放火721都死撐自己友

超速呀？抵拉啦

個個位不嬲都捉 成日有roadblock

幾年前個條路好似 70 定 80, 但唔知點解後尾轉咗 50, 條大直路行 50 都 on99

早幾年，有架巴士反車就改50

樓主係on99
加監？
考過啦

平收樓主部車

果個灣
行100都悼悼有餘喎

利申朋友試過

學牌都有，只係一扣即釘牌咁解，2年內考到牌都會照計返

睇到佢無尾
你都RIP啦

點解扣5公里嘅

唔撚係呀
隱戰有d 黑色野係窗邊裝防暴網用嫁喎

聽品到咪都睇到閃燈啦
仲要凌晨
柒就柒啦

個條路行親都收油收到去55左右, 但就成日見到啲冇閃燈嘅狗車行得快過我幾多下

唔係10咩

開音樂大聲唔係問題
其實你經常留意多啲後鏡
一眼關七
就會留意到有鬼鼠車

証明你除咗超速外
都好少留意身邊交通情況

成班係唔係都屌左先，揸過都知個個位完全係俾班狗用黎跑數屈人，一出彎俾小小油都入到你，大把冇揸開個頭既都奶晒野

班仆街晚晚飛車就理都唔撚理

咪係 除非 S class / Rolls Royce 隔音
如果唔係點會聽唔到出面嘅聲
睇嚟佢連響鞍都聽唔到

其實渣車播歌播咁大聲唔危險咩
有人呠你都聽唔到
發生咩事都唔知

好老尷囉你 過主啦

無point駁就收聲啦，衝出黎想要like?

仇警仇上腦

個日晏晝4點幾左右
見到佢閃左幾下即刻醒水

你自己戇鳩
仲要上連登開post
將自己個身份同連登AC linkup埋
花式自爆

快d出去搵下有幾多人無帶好口罩就去舉報佢地啦，講緊乜都未知，限50，70，咪撚玩啦，呢d速度係比巴士用？

根本香港好多道路都係過時，有d位由高速轉低速忽然減速除時後面炒埋黎仲大獲

你地依加blame緊既係唔跟On9法例既人
咁咪話你地真係好黃囉

幾時去撐警呀？

你都戇鳩，假設條街乜人乜車都無，所以就超速？撞到人咁點？呢個心態遲早出事

入調景嶺個位係行50 仲要成日有狗車補住架啦

呢個位都擺左好多年嚕

應該每個人都知，唔係每個人都中過
Btw 你睇下隔離d車個個收油，又無人推你尾就知啦
P仔欠缺經驗啫

可能飛車太快捉唔到，唯有捉下超速違泊交下數

冇車揸70算慢啦

你係扣完岩岩好70？我以前p俾狗捉過，調景嶺個條路，50行68，冇加監

啱呀清！中多次釘埋牌就可以搭巴士

因為有匯入線
所以50
到直路尾入尚德隻彎係好急的, 試過80入推頭過晒影線先拎得直架車
好彩隔離無車
反過巴士都知唔野少
佢都唔叫你減速了
索性叫你全條直路慢行算

P牌仔係比人蝦架啦，當交學費。

樓主on9 但香港啲路牌限速仲on9 大部分行50嗰啲路跟本無可能咁慢 如果真係跟翻個牌行應該俾其他車屌到仆街

有 error tolerance. 聽講部部相機都唔同
我都係影過一次

仲有其他野睇架嘛咁

元朗博愛迴旋處前大直路

龍翔道近荷里活廣場

都係呢d 濕鳩轉限速位，跌錢當交學費啦

睇路段啦. 金山減9 所以行58/km都無事

西貢出九龍條山路我行40都覺快 點行70

40 小巴都快過你

西斜急彎果段wo

咁都幾危險喎你

果個位一個星期擺幾次
好難會中喎

記得嗰到炒過車先變50

通常都係有盲毛炒過 /非法賽車

個地好硬呀

黎黎去去都係audi a6/ bmw 535i 旅行版

開到咁大聲抵死啦，我最鍾意搞9啲p牌，成日影低違規行快線1823。下次醒水，再黎就唔係加p，係重考阿

會咁好人比兩次機會?

audi通常係格仔車
老隱通常5 touring

轉入尚德個彎位炒過巴士成架翻側
好似之後先轉限50

打鼓嶺新村對上果度？
如果係，巴士都快過你

凌晨無車行60 -70 正常不過?

跟人車速行？你知人地行幾多？
點解唔信自己架車個錶板？
加監就抵撚你死

thx! p牌真係唔多識

以前條路係行50中間70再變返50
巴士反左之後就全條行50

正常應該都係bmw 535i

仲要一班on9支持嚴正執法先on9
連登真係黃絲基地

其實佢開左兩次咪你都冇反應 。。 樓主係咪應該檢討下

P牌都咁多藉口

呢個例位嚟，只怪經驗唔夠

我都知例位，不過我都忍唔住通常揸65去，最多比320，揸50真係太慢。

咁你覺得on9咪唔好跟牌行囉 有撚所謂啦 比人扣分罰錢姐，你覺得條氣唔順直頭連錢都唔好交添 上嚟連登屌鳩d黑警同埋我呢d你口中嘅黃絲咪得囉 屌撚完呀 條法例就跟你諗嘅嚟定㗎啦

唔好咩都拉埋d黃絲乜柒政治落嚟啦小朋友

而家講緊超速比人捉咋

錯嘅係呢個世界

永遠都唔係我錯

成個世界圍撚住你嚟轉

咩叫做條路行50根本on9

On唔on9你講一句就係？

限得你速自然有原因㗎啦

你講到咁撚把炮 咪出嚟叫d區議員同運輸處反映改70囉

你係連登講到咁撚型 有閪用咩

肯定超大音樂聲

加監啦, 黃燈BMW, 後鏡見到都從良啦
不過樓主7到燈又睇唔到, 耳又聽唔到真係冇得救

老隱好易認... 5系Touring 根本冇人買

車牌會係咁換

夜晚晚見到架5系TOURING 都知有古惑啦
仲咁ON9 揸咁快

BTW, 未見過夜晚開工既老隱

我聽到咪聲 聽唔到講乜 唔知佢叫緊我
燈位停低 望一望隔離先發現佢叫緊我

好呀，少一個馬路炸彈，真心請小鳳姐

我都係p，但我覺得根本樓主心態有問題

吊銷個牌再考過仲好

1. 出過嚴重交通意外，個度變50係例位，你日日行無理由唔知
2. 最撚憎d垃圾司機渣車聽歌聽到咁大聲，有研究指出渣車聽歌開得大聲，意外機率多3倍，好明顯你連交通環境都留意唔到。

輸經驗 當學野啦